Amazon唔受中銀卡？

用中銀信用卡，張單過唔到數

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

用中銀就淘寶啦

屌你仲中銀

狗已報

btw係咪過左限額

正常用開美國網絡買嘢都係要用Amex
買嘢登記都方便好多, 至少唔會俾人block

應該真係中銀唔掂